Poly Non Jupas個Edit制係咩回事？？

有啲人又話冇咗個Edit制就有offer，宜家乜春都無
利申 無in過

自爆

你要入去application review度睇有冇edit制